有邊隊既球迷賤得過猁迷？

冇

疤迷

巴 皇 車 阿 曼 熱 鏝

無

幫痢講

全世界
得利狗仔最清高，全部人都迫害佢地

我地皇馬講賤世界第一

駁唔到

獌

有 鍠鎷

湖人

有 扮利迷既疤迷

疤迷今年做哂拜、鈀、祖、利球迷，賤種之名當之無愧

教人睇波同點屌自己球員

爭咩呀成班細蚊仔

蝗迷

曼聯

真 最賤球迷真係得疤狗
成日想拎鍠做遮醜布點知啲疤永遠嘅柒事都係你估唔到
同佢地黑哨一樣 好有創意

5屆歐聯冠軍吹咩

皇迷

仲有扮皇迷既曼迷

全世界既球迷

Ching心水清